[年經] 究竟濕疹有無得斷尾?

濕疹究竟有無成功斷尾方法？
偏方都照殺

睇d好既中醫 唔係因為佢d藥
問清楚你身體五臟六腑有咩係比較差
濕疹通常係肝腸脾胃
之後食多D對果D內臟好既野

同埋 最緊要心情開朗 痕既話唔好R到損哂
因為損左既話 好容易又發炎又盛

腎 可以食咩

紅巴既話 打少D飛機

打飛機》減壓？

絲呢咁

但打完個腎又會再傷d

戒凍飲 戒忍尿 食多D黑色既食物 或直接買健腎產品

芝麻黑豆漿得唔得
藥房茄紅素有冇用

有無一兩劑茶攪得掂

出邊支裝既 都係糖水黎 無咩用
我唔敢建議你去中藥店買野焗水/煲 因為每個人體質都唔同
但山藥黑豆就一定無死
茄紅素既野我唔熟

巴打我唔建議打J 但絲打既話 合歡其實係有正面作用
利申非厹 幫你唔到

其實打飛來關腎咩事？
中醫課程係咪都會咁教

舊一派中醫都好強調要少打J
認為打J會傷腎氣

但多少既定義其實見仁見智
我既睇法係20-30歲一星期2次最多
30-40歲一星期一次
40歲以上就愈少愈好